{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 짝 호텔"
    },
    "text": "清州ペアホテルは計35室の客室を保有しています。 韓国語を含む複数の言語で案内サポートが可能で、客室内ではWi-Fiとネットフリックスの視聴が可能です。 客室内にはスターバックスコーヒー豆、ポップコーン、飲み物が無料で提供されており、浴槽はスタンダード客室を除き、全客室に備えられております。 客室はセスコ防疫が行われており、備品は使い捨てで使用されます。 客室にはスマートフォン充電器、マッサージチェア、ツインベッド、大型リビングスイートルーム、ミラールーム、エアジェニック設置などの施設が備わっています。 退室時間は客室タイプによって異なり、超過する場合は追加料金がかかります。 物品の盗難、毀損または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求し、繁忙期および祝日には料金変動がある場合があります。 寝具類は再利用せず、未成年者の利用及び男女同室での宿泊は制限され、ご両親と一緒に同伴した場合のみ入室が可能です。 夜12時以降は騒音が被害を与えることがあるので注意が必要です。 高声、放歌、または喧騒な行為、追加人数の入場など不便な行動の際には払い戻しなしで退室措置になる場合があり、駐車場は広くてツインベッドがある部屋も良い評価を受けましたが、老朽化した施設や清潔状態に対する意見もありました。 手頃な価格でリラックスできますが、清潔さには注意が必要です。 ホストは親切ですが、いくつか足りない点があり、浄水器が追加される場合は、より満足できる宿泊になると思います。 住所は忠清北道清州市興徳区飛下路12番キル43で、忠州高速ターミナルから約859m、十字路自動車から約783m、チュンニョンゴル公園から約1.13km、ハボクデグルメ通りから徒歩約3分の距離に位置しています。 利用レビューによれば概してきれいで静かで価格対比施設も満足できたし、おすすめの宿という評価が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ペアホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "清州ペアホテルは計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルで利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "清州ペアホテルでは、韓国語を含む複数の言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルの客室内で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "清州ペアホテルの客室内では、Wi-Fiとネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルの客室内で無料で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "清州ペアホテルの客室内では、スターバックスコーヒー豆、ポップコーン、飲み物が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルの客室にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "清州ペアホテルの客室には、スマートフォン充電器、マッサージチェア、ツインベッド、大型リビングスイートルーム、ミラールーム、エアジェニック設置などの施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "清州ペアホテルの退室時間は客室タイプによって異なります。超過する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルで物品の盗難や汚損があった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "清州ペアホテルでは物品の盗難、毀損または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルの客室には浴槽はありますか？",
            "answer": "清州ペアホテルの客室にはスタンダード客室を除き、全客室に浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "清州ペアホテルの住所は忠清北道清州市興徳区飛下路12番キル43です。"
        },
        {
            "question": "清州ペアホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "清州ペアホテルは概してきれいで静かで価格対比施設も満足できたという評価が多いですが、清潔さには注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 506
    }
}